[突發] 埋大五男一女疑似XXXX 警車駛入樓校園

發生咩事

乜撚野XXXX 講你就講啦 On9

屌你老母

疑似屌你老母

樓豬就係想睇大家嬲

我都想知咩事

6p?

疑似 一齊上堂

疑似屌樓主老母

樓主1999

講咗死老母 唔講死老豆

留言「樓主老母俾狗屌」
小編答案私訊你喔

樓主老母俾狗屌

樓主老母俾樓主屌

究竟咩事呀

圖

做咩啫你

10

0

突發 樓主老母俾樓主屌

講d唔講d

唔好以為打xxxx就覺得我地可以代入風化案啦

X你老母

樓主老母比狗屌

得樓主一個偷偷負皮

原來xxxx係咁 多謝小編解答

樓主俾老母狗屌

樓主老母比狗屌
樓主全家碎屍餵狗落地獄

[突發］XXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXXX

雖然呢句野好毒

但兩句睇晒，有冇反串自己係狗？

埋大係乜撚嘢?

連登真係多新香港人

樓主俾老母隻狗屌

樓主老母慘喇，兒登個個有勾

祝你俾人屌到屎眼開花生cancer

On9仔開鳩post俾人屌到反艇

樓主老母俾狗屌

快d pm我俾答案

ching坐赤柱定壁屋？

replied wrong sor

警車疑似駛入樓主老母西